SpaceX 射上天嘅鐵桶有咩用㗎？

係咪火箭？
形狀好怪

好似收納藥丸

閃光彈黎 冇乜野

試野

Tin can

火星，我進來了

洲際導彈

太空尿袋

穿梭機生不逢時

有依個做底

成部穿梭機都放得入啦

spacex果幾個字母邊鬼個design

星艦個底黎 將來呢支野可以送人去火星 再係火星飛返黎

呢個raptor Engine 係人類史上室壓最高的Engine 推進力更超土星五號
仲要有矢量控制技術 你見佢條片個Engine唔係裝中間 個鐵罐飛到歪晒都控制到姿態然後降落

今次係試上邊個層（2級火箭）

完成品係咁，下邊3個引擎

宇宙軍隊就係要呢d技術

主要係用黎測試引擎，當年獵鷹9號正式發射前都有類似原型機，用黎測試新引擎同垂直降落既可能性，呢次成功係行前左一大步

當年獵鷹9號用黎測試梅林引擎同回收模式Grasshopper

穿梭機可以復活了

Tribute to David Bowie

Am I sitting in a tin can

Full flow stage combustion cycle
不過睇真啲其實船身有RCS幫手控制